« Je t’appelle mon Dieu mon amour
tu m’as fait
je t’oubliais tu ne m’oubliais pas
mon moi t’appelle
tu le prépares à t’accueillir
tu inspires son désir
je t’appelle maintenant
ne m’abandonne pas
je t’appelle tu m’as devancé
appels urgents fréquents en tous genres
je les entends de loin je reviens
tu m’appelles je t’appelle »